虽然我们都是澳大利亚人，但那感觉就像在模仿澳大利亚口音。 《我是女人》内部:一部新的传记片讲述了海伦·雷迪和她的著名歌曲|radmarya的故事，2020年9月10日 
 这些口音往往是语言的标准形式，所以，这些通常是你从大众媒体、政府、企业、教育等社会主流群体中听到的发音。 什么是口音声望理论? 瑞秋·莱纳德| 2020年7月31日| Z之后的一切 
 它的创始人Nosipho Maketo-van den Bragt亲身体会到，有些女性在公司的高层职位上需要精心定制的服装，这些服装的颜色和风格反映出美丽的传统。 2020年7月9日，南非女性正在通过拥抱她们的传统打造新的时尚前沿 
 这些公司都没有对“中性口音”的定义。 是因为我说话的方式吗? 基于口音的招聘歧视是非法的。 2020年1月25日|Truthbetold .news 
 2017年，一篇文章发现，在领英(LinkedIn)上搜索“中性口音”会得到57个美国职位信息。 是因为我说话的方式吗? 基于口音的招聘歧视是非法的。 2020年1月25日|Truthbetold .news 
 但是河谷溪的人有很重的纽约口音，我周围都是。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我和一个五六十岁的有布鲁克林口音的男人攀谈起来。 我吃土豆煎饼直到我被挖出来|Emily Shire | 2014年12月17日|每日野兽 
 当他考虑把丽芙·乌尔曼(Liv Ullmann)，包括口音在内的所有东西，放到他的电影里时，她却跑去演音乐剧，这似乎让他很生气。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 当然，在她的梦幻庄园里，他们会把你的牙齿漂白得闪闪发光，麦当娜会教你如何操起令人信服的英国口音。 “彼得·潘生活! 评论:再多的掌声也不能让它活过来|凯文·法伦| 2014年12月5日|每日野兽 
 车上一个没有胡子的年轻男子说着车臣语和阿拉伯语，带着柔和的口音。 格罗兹尼的激烈战斗引发了ISIS在俄罗斯的影响|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月4日|每日野兽 
 全世界的每种语言都将用同样的口音、数量和习语来教授——这确实是一件非常令人向往的事情。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 男爵说这番话的时候，苍白的脸显得更没有血色了，他的腔调更凶了，他的面容也更凶狠了。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 正如泰德所怀疑的那样，这个陌生人是北方人，这从他的口音和冷漠而高傲的举止上就可以看出来。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 在我旁边的一张小桌旁坐着两位绅士——从他们的口音看，他们无疑是苏格兰人。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔 
 让你的发音简单，清晰，重音正确，语调和重点与你的话语相适应。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利